有冇人買疫苗股germ?

有冇人買疫苗股germ?

唔好搞, 交易量超低

不斷陰趺, 疫苗股升, 依隻都唔會升

NVAX

買左，止蝕埋

幾錢買入？

34買，30止
估唔到依家又跌多左

睇唔明點解個performance 會咁差

早輪34買 仲未放

因為啲人睇短線，要放好快啲放，唔好諗住升，你睇個交易量就明點解。啲舞要買都買個股

啲人要買都買個股

係咪要止蝕喇

中長線應該ok 掛

32都未走